{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024977",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "오사카탕후루 울산전하점"
    },
    "text": "蔚山に位置する大阪タンフルは100%生の果物で作って直接販売するタンフル専門店です。 大阪タンフルを愛しています！ 様々なメニューがありますので、たくさんの訪問をお願いします。 チョコバナナは3500ウォン、済州みかんは3000ウォン、ブルーベリーは3000ウォン、ミニトマトは3000ウォン、おまかせは3500ウォン、ミックスは4000ウォン、シャインマスカットは3500ウォン、イチゴは3000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "大阪タンフルはどこに位置していますか？",
            "answer": "大阪タンフルは蔚山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大阪タンフルは何を販売していますか？",
            "answer": "大阪タンフルはチョコバナナ、済州みかん、ブルーベリー、ミニトマト、おまかせ、ミックス、シャインマスカット、イチゴを販売しています。"
        },
        {
            "question": "大阪タンフルのチョコバナナの価格はいくらですか？",
            "answer": "大阪タンフルのチョコバナナは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大阪タンフルの済州みかんの価格はいくらですか？",
            "answer": "大阪タンフルの済州みかんは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大阪タンフルのブルーベリーの価格はいくらですか？",
            "answer": "大阪タンフルのブルーベリーは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大阪タンフルのミニトマトの価格はいくらですか？",
            "answer": "大阪タンフルのミニトマトは3000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大阪タンフルのおまかせの価格はいくらですか？",
            "answer": "大阪タンフルのおまかせは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大阪タンフルのミックスの価格はいくらですか？",
            "answer": "大阪タンフルのミックスは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大阪タンフルのシャインマスカットの価格はいくらですか？",
            "answer": "大阪タンフルのシャインマスカットは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大阪タンフルのイチゴの価格はいくらですか？",
            "answer": "大阪タンフルのイチゴは3000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 150,
        "QA": 360
    }
}